（有圖）覺唔覺得著涼鞋又著襪好柒

覺
唔覺

睇你點襯姐

好撚柒啊

點襯都咁柒

睇人既姐
我著得型

柒到仆街

大方兼老實

咁嘅天氣梗柒啦

太把日本仔都係咁

年年夏天都有人講
真心柒

Fashion依家嘢

涼鞋就係想涼，加對襪做乜

柒 但最柒係nike拖鞋加長襪

睇樣既姐

涼鞋呢樣野本身就係柒

[真心]而家睇覺7..但之後唔敢包..

仲記得前幾年..個個都話roll腳吊腳7..跟住到近一兩年..周街都咁著

跟住前幾年束腳褲又係比人屌到一文不值...點知依幾年冬季個個都著..

所以我都唔敢肯定!

但都係好柒
日本人大把咁做唔等於型

完全唔明點解啲人覺得好睇
着涼鞋就着涼鞋啦
着咩襪姐

落雨見到人咁著

柒就柒,唔柒就唔柒架啦
潮流興就係唔柒?

覺

agger

打波前後輕便d，愛錫對波鞋都要畀連登仔批評

淨著涼鞋？ 持撚阿叔先咁著

毒撚

隻腳應該幾臭

香港成日冇啦啦好天都會整場過雲雨你嘆
涼鞋加襪

咁打波前可以淨著拖鞋掛？

我指係有D開頭睇7...睇耐左就覺唔7..roll腳吊腳我之前都覺7..但而家唔覺...
所以先話唔敢包...利申..而家覺涼鞋加襪7

連登仔個個咁毒梗係著得柒

日本會咁著
香港 不了

唔覺
但落雨著就會好柒啦

On9 你可以淨著拖鞋 無人叫你加襪

都係睇邊個著姐

靚仔著咩都咁型
毒撚點著都係柒

On9 著埋襪我去到直接穿對鞋打得

隨離屋個呀叔著左10幾年，

唔明咁著有咩特別

點解着涼鞋要着襪 好反智

On9 幾百蚊一對拖鞋

On9 著對襪用你幾多時間 定你殘廢要老母幫

人地點著都關你事

無話關我事 我話柒姐

下，想方便d,落場著鞋就打得都俾人話on9 以前都會帶襪，但自己有時大頭蝦會唔記得帶/帶一隻，所以之後著住

Nike既話，最平199，平時落街買嘢食，去游水都着得，可以着兩三年都唔爛，其實唔係好貴

多日本仔著就唔柒？

覺得咁著好潮好型咪講囉
方便
真係方便就著住對波鞋去啦

On9,著波鞋行街好易蝕，又痴塵，錫對鞋都要俾人話

柒 但最柒係啲男人著襪著拖鞋個啲 好撚樣衰
最誇張見過著襪著nike拖鞋 然後男人老狗仲要綁腳繩 仲係綁係隻襪出面
我係絲覺得咁著真係好撚柒 不論男女都係

運動鞋都要錫
你打籃球搶籃板比人踩到對鞋咪屌撚死人？

問題係好多人咁著根本唔係去打波 係出街
見過好多咁著都兩手fingfing 又冇拎波又冇波袋乜都冇拎住

蝕咗就著唔到啦喎，依家啲鞋咁貴，想壽命長啲都唔得？

以為好潮好型，勁樣衰

你柒咪話你囉 講事實咋 戇鳩仔
波台班友真係無講錯
籃球撚全球都係弱智

著出街 行行下手汗多 要擦擦鞋底
慣性動作

可以肯定99%咁樣著既人唔係因為方便，係覺得自己好撚潮

點著都柒, 著得好睇既只係個人CARRY 左呢個著法

唔講以為你著對鞋跑個馬拉松先打波

其實話咁著覺得靚覺得潮係吹你唔漲
始終審美呢家野好主觀
但格硬諗個理由真係好撚柒
錫對波鞋笑撚到我

條友死兜爛兜 都唔知做乜撚野

水晶底一痴塵打室內就會抓地力大減，我係試過有次半年俾我磨平對成千蚊既鞋，亦試過踩過香口膠，我先有帶鞋依個習慣。
Btw,如果自己一個落樓下打，都唔會帶鞋，著對粗著既算，係成班人去室內先會帶對水晶底

幾年前都唔見啲籃球撚咁著

幾年前都未有得買，就算有都係好少地方買到

而家就咁official都買到，唔洗去水貨舖

毒撚著咪柒囉 靚仔著咪型

有啲人會著flyknit ultraboost果啲，道理一撚樣 透氣高 舒服

你覺得柒咪柒囉，我覺得冇問題咪繼續著

唔覺
香港人接受能力真係好低
一成不變就最好
如果由好耐以前留落黎一直都係著涼鞋著襪
又會有幾多人出聲話柒？

就好似如果 一直以黎啲人都淨係著底褲出街
突然有啲人著咗條面褲
跟住啲人就開始話好柒

咁樣話法 係香港啲人根本就唔敢再創新
點解日本成日咁多新諗頭
無論係好定唔好 都會有人支持
係香港只會踩

同我諗法一樣

我覺得舒服咪咁着囉 柒唔柒關你撚事咩 係又屌 唔係又屌 你唔喜歡咪咪撚咁着囉 人地着都要屌 宜家又冇揾把槍指住你個頭叫你着

其實我都係覺得黑鬼去打波咁着好型 我先抄

著涼鞋就係唔想著襪

呢個po真係好撚搞笑
話咁著好柒都唔撚得
又話咩冇人逼你著 關你撚事
我夠冇逼你唔好著 又關你撚事
你覺得型就得 我覺得柒就接受能力低

樣柒點著都係柒，靚仔點著都係靚仔

屌你啦 又話舒服 nike對拖鞋有air咩
買其他拖鞋唔得？

我冇覺得特別型或者特別柒
只係覺得呢個係一種風格
唔係覺得柒就接受能力低

係從來唔會有人話t 恤柒
因為由以前到現今都咁著
但一有啲新嘅創意 就會有人係咁話
而唔係接受

Adidas ok?

以前roll褲腳咪又係話柒又話咩咁
總係覺得好快會打倒昨日的我

真係唔錯，著左2年仲係好新

我覺得啲架妹著得好好睇

似足堆公園廢老咁

你平時點襯呀 屌你老母！

Tee都可以柒架wor 好多柒cutting
同埋涼鞋加襪都好耐下 幾十年前d呀伯已經係咁著
唔係d乜新野

隔離個同事著緊 但佢188 +靚仔 完左

鞋都要鍚 依家d人連鞋既基本功能都唔記得了
要用紙巾墊住對鞋先好出街

牛仔褲入面係魚網絲襪仲柒 冇冇人係街見過啲女咁著

屌，早兩個月考DSE見過，唔襯又怪

個感覺就係將兩樣單獨著嘅野一齊著上身

啫係著完褲出面加條泳褲

你話戇唔戇鳩

果個combination個觀感又真係幾似係面褲外著底褲

我都著左四五年每趁夏天踢涼鞋都會著埋襪，襯涼鞋對襪都可以好靚，好彩香港咁多人唔 buy，多人 buy 我先驚。

毒撚著都係毒撚 靚仔著都係靚仔 唔關著咩事
話你柒呀望

我著左好多年都係咁
長裙著襪加mbt 或者keen 又或者teva
自己鐘意咪得 你理得我著成點

你對自己冇要求著對街市20蚊人字拖係你選擇
又唔係幾千幾萬潮牌理解唔到
二三百都要批評
毒撚真係好得人驚

而家講你對襪呀柒頭轉移視線
愛錫對鞋咪愛錫對鞋囉，家陣對襪又冇位擺咩？著撚住咁反智做乜鳩？

方便著對波鞋去證明你冇打籃球
夏蟲不可語冰

去打波從來輕裝上陣
一個鞋袋就行
對襪打完波咁多汗又要除出黎放落個袋？
不了

算啦你覺得柒咪柒
籃波撚玩玩具有自己一套
唔需要理d瘦弱毒撚

以前行貨未有呢d拖鞋
我都會帶對好輕既波鞋換
打波紮完腳，傷過又有一堆護具要用
冇涼沖要輕鬆d走都要批鬥

著涼鞋都算
拖鞋果d真係柒到

係

令女 就 唔7

柒

我覺得樓豬好柒
利申 接受能力高

第一次認同你

女仔配長裙真係一撚流

等我仲以為無人睇到我有打過野
短裙太濫太隨便 長裙感覺正經D 感覺良好D
第一印象都好D

香港人接受能力真係世界級第一差
我唔覺著涼鞋+襪有乜問題?
顏色上多一層layer咋嘛 屌

Ha 屌你老味講咁撚多連對襪塞落對鞋都唔撚識 真係弱撚智

覺得柒果d都唔方識著衫

照下鏡就知咩係柒

你個人應該好日系

講到尾都係跟潮流以為好型
用埋啲戇尻藉口 打完波件衫冇汗唔臭嘅？除多對襪都嫌麻煩

我對人字拖有free底

特價100蚊買

好撚柒
個樣幾靚都好 咁樣著就有陣柒味
心諗你唔係咁著靚幾撚多

著定對襪去打波都唔俾，人地都話貪方便，就淨係識得一味屌人柒

唔係呀 偽文青果類d frd啦

唔夠人講就開始標籤人
個腦無曬肌肉 去曬對腳到？
打完波對襪有汗除左佢唔係仲舒服？
除左佢放落對鞋到唔撚識？
正一懵撚 搵藉口都搵個好少少 用撚下你個豬腦啦柒頭

你連字都唔識打 你就真係柒喇

講左咁耐，話其實襯得好乜乜乜既話都可以好靚果d有無張圖黎睇下，真係未見過人咁著係好睇

利申做studio果期見到由model到影呀打燈呀化妝啊hair 啊styling全村人都咁著，但無個好睇，覺得全部換過第二對鞋會靚好多

連登大部份人：非一般配搭通通等於柒